如果車仔最後失落英超前四，會唔會成隊杯葛中国巿場？

肺炎手足